「手足小心」尖沙咀已經出現多架警車，又扮示威者

便衣警扮示威者影唔到，我一攞起手機佢啤撚住我

大量警係海港城唔同既門口

唔怪得尖沙咀要早收工
又預備左劇本

小心呀

推

Gogovan貨車

黎左三架狗車

扮打電話

pish

又多兩架

小心

唔止謝sir，連er er er sir都……

有班便衣連背心都冇
中年人樣
望落腰間冇槍
應該scout嚟
手足小心有人跟尾

佢哋已經扮到冇人會信示威者有放過火

721
811
831
101

淨係記得有個淺藍+白間條polo
中年唔肥
冇戴眼鏡
卡其色長褲
仲有幾個唔記得咩裝束

由7月老銅反CUP開始 佢地已經行撚錯左

真係自己攞黎衰

啤住緊加要影 最大罪證

殺死黑警
大家小心

Push

2034 #尖沙咀 廣東道上 海港城外 3衝 3小巴停泊 全部坐滿狗 keep住fing 燈

TG 要人

遍地開花 安全歸家

極大量便衣混入

今晚張床要人 對家又想製造白色恐怖

最緊要係小心街邊白色貨車

push

下次隔住鐵閘可以話:
"咦，阿sir，又扮曱甴呀？"
"有人唔扮/做，扮/做曱甴"

激撚死佢

有好多架小巴載着警員過緊嚟

最近連d on9師奶都話臥底放火

上水彩園有六七車狗入左去

麻煩報埋

小心七人車 入面狗扮示威者

死狗死撚晒佢啦，阻撚住地球轉

LIVE見到 咬緊人了

狗局前 大家睇路 又主動製造混亂

有狗唔做做曱甴

又捉人
屌佢老母

如果而家大家拉大隊去中環應該激撚死佢哋

Thank you sir報料

推推推

狗又扮人

尖沙咀警署對面馬路三架警車加1 㗎7人車有狗落車

成堆狗出黎咁行法名店又要落閘
捐失向邊個claim ?
啲香港分部大粒野仲唔出聲？
你地luxury brand黎
扮高級但一啲風骨都無
咁都唔追究

會唔會有一日示威者100%係狗扮

推喔 大家小心

標準流程
喬裝為示威者嘅甲由朝POPO方向主動掟魔法.
防暴/速龍衝出,見人就亂卜亂射,然後話係暴動
最後周圍亂拉人. 一日嘅維穩工作又完成.
估計有好多CCTV鏡頭錄晒,然後返匪區鳩作係示威人士暴動
屌,你係咁吹雞都無用,十四億洗開腦嘅就係食屌訓,你以為呢班二打六有幾多成靠得住?